想殺狗

如題。

How